# TODO

Индикция режима WiFi
Сканирование сетей и подключение к ним
Индикация параметров подключения к сети

pi@ground-radio:~ $ vcgencmd get_camera
supported=1 detected=1


трансляция в GCS.uno

параллельная трансляция для наблюдения и автоматического сохранения полетов

подключаем USB модем и все полеты автоматически фиксируются в GCS.uno
полет можно также просматривать в реальном времени

в продаже комплект для запуска





